覺唔覺肯戴口罩既鬼佬鬼婆好值得欣賞？

佢地既民族普遍覺得戴口罩無用，甚至歧視戴口罩既人
但都肯戴
好想表揚呢d肯戴口罩既鬼佬鬼婆

我之前去英國讀書，啲鬼問我亞洲人點解要帶口罩 又唔係做手術 跟住我話因為病囉驚傳染囉 佢就話咁咪由佢傳染囉 佢地其實覺得病好過做埋啲On9野

鬼佬好撚萌室

我之前去英國讀書唔係咁啵

非洲裔人士算唔算鬼佬？